火雞姐個屎忽好正 騎術又了得

10秒都唔洗就坐爆

伯母屎忽都唔錯

打返兩個字.有圖.放一張都好呀

比十分鐘時間你救自己老母

連登仔騎術仲了得 個個當樓主老母係狗咁騎